有圖：點解香港既女仔唔興咁既裝扮？

父母死去你留下疤痕shit哈利波特
因為柒

未上PS裝甲姐